觀塘黑警 躲在警署暗處對市民開槍

文宣 做嘢 推爆佢

推

唔使舉旗？dnlm 死黑警